Marvel女角大合照

女權又贏

笑容甜 樣又靚 身材又正 性格又好

黑白相=族裔平權

只有黑和白
歧視其他色人種

黑寡婦

Rip

佢167企埋去都矮人成節
不過連登仔唔驚啦 個個185+

係喎 無佢嘅搞錯啊

Nebula真係好撚高

黑豹個妹都唔錯

估唔到

NAT已死

人地模特兒出身米八幾呀

光頭黑妹嬴哂

佢個妝好辛苦

中間係男人
快啲P走佢
成個定延咁

計埋頭髮我覺得nebula係mcu最正
Jumanji2正撚到, 又高又白又滑

跳舞嗰part

公平咩?
得佢show ball

不知所謂

唔知點解覺得黃蜂女都幾正

女武神都冇

容祖兒嚟

古一大師呢

死咗

見到Captain marvel 好想嘔

所以俾thanos屌

事實係

女角們影張相就女權
好心咪咁玻璃心啊

公認荷里活最靚頭幾個

Hope同Gamora最正

拍lost 嗰陣正到

喺Endgame一開始個髮型咪好地地 點解要整個咁既男仔頭

我投nebula

螳螂女先正

好似178

就係冇bw

漫畫好似真係咁樣

黃蜂女好正喎

雖然漫畫近年造型係咁
不過的確長髮好過短髮
可能覺得短髮badass d
我諗CM2會變返長髮

睇咗位
我講capitian marvel 條閪婆

最代表MCU就係BW, 居然冇佢

Sharon carter

pepper 咁高

時間停止

Wanda正撚到

其實點解女人可以做英雄?好噁心

第一集個髮型好唔掂
第二集開始好睇

收到風唔想比scarlett johanson出現響女權集結嗰幕，所以整死black widow

其實好想知
螳螂女有咩實際用處
叫人瞓？
Read人mind？
讀得人嚟都俾人殺咗啦

The chick with antenna

最正cm 喎

True
套緊身衣一路行一路睇到佢扭個臀

佢拍哈比人，做精靈好正

係咪得我基test fail

Cm

你睇番 最終大戰 佢係後面負責跑

紅女巫最矮，冇1米7

摸到人就強制訓覺喎

Lost時期仲正

佢d 技多數都係單體技
打boss 個陣會有用
Gtog2 同無限之戰佢都好有用（不過俾人打斷咗)

Black widow都無

簡單講心靈控制，但好似話意志強大既人可以減到控制時間，GTOG2同無限都用佢招技做重心，但兩次都未用完都係比人cut 左技

同Ironman差唔多㗎佢，某啲鏡頭仲高過佢

其實大山婆同辣椒都幾靚

一定係thor個家姐最靚最有魅力同氣質
佢同jane都靚到dum一聲

你啊媽生到你咁都鄧佢覺得嘔心

係RDJ矮

black widow 呢

女將軍最正 no.1

大山婆？

CM閪婆？